{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017417",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 더베네치아 스위트 HOTEL"
    },
    "text": "ザ·ヴェネツィアスイートHOTELは計209室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。清潔で快適な客室でお客様を迎えることが目標です。いつもお客様のご恩に報いるホテルになるために最善を尽くしております。予約された日に訪問してお名前を教えてください。もし予約者名と宿泊客が異なる場合は、予めお知らせください。客室タイプ別の最大人数のご確認をお願いいたします。レビューを作成した後、チェックアウトの際にフロントにお申し付けいただければ、4万ウォン相当のボディセットを差し上げます。アメニティ及び使い捨て用品のご案内:シャンプー、ボディ、ローション、コンディショナー、石鹸以外のアメニティは無償でご提供できず、自動販売機でご購入いただけます。上履きおよびガウンは現在運用されておらず、コーヒーポットはフロントで提供しています。炊事道具のレンタルはお断りしかねます。客室は全体的に坪数が同じです。朝食及びルームサービスのご利用案内:客室内に貼られた案内文QRコードを通じてルーム番号を記載し、メニューを選択すると、ご希望の時間に朝食が配達されます。レストランホールは運営しておりませんので、朝食及び夕食はルームサービスでご利用いただけます。レビューを総合してみると、位置が良くて有利ですが清潔度と掃除状態、防音には改善が必要な点があります。使い捨て用品は提供されませんので、個人的に準備した方がいいです。水圧やワイファイの問題、駐車施設や周辺施設の不便さなど、いくつか不便な点もあります。価格に比べて満足度もそれほど高くない方です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELは計209室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELの目標は何ですか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELの目標は清潔で快適な客室でお客様を迎えることです。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELではいつもお客様のご恩に報いるために最善を尽くしており、様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELに到着した際にどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELに到着した際には予約された日に訪問してお名前を教えていただく必要があります。予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELの客室には客室タイプによって最大人数が異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELではアメニティや使い捨て用品を提供していますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELではシャンプー、ボディ、ローション、コンディショナー、石鹸以外のアメニティは無償で提供できず、自動販売機でご購入いただけます。上履きおよびガウンは現在運用されておらず、コーヒーポットはフロントで提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELでは炊事道具のレンタルはできますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELでは炊事道具のレンタルはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELの客室は坪数は同じですか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELの客室は全体的に坪数が同じです。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELでは朝食やルームサービスを利用することができますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELでは客室内に貼られた案内文QRコードを通じてルーム番号を記載し、メニューを選択すると、ご希望の時間に朝食が配達されます。レストランホールは運営しておりませんので、朝食及び夕食はルームサービスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELのレビューによると、どのような点が改善が必要とされていますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELのレビューによると、清潔度と掃除状態、防音に改善が必要とされています。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELにはどのような不便な点がありますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELには水圧やワイファイの問題、駐車施設や周辺施設の不便さなど、いくつか不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELにはどのようなアメニティや使い捨て用品が提供されますか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELではシャンプー、ボディ、ローション、コンディショナー、石鹸以外のアメニティは提供されませんので、個人的に準備することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアスイートHOTELの満足度は高いですか？",
            "answer": "ヴェネツィアスイートHOTELの満足度は価格に比べてそれほど高くないとされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 982
    }
}